[幾時買人呀] 拜仁球迷討論區 肆拾肆

光復香港，時代革命
黑警死全家

[img]永遠十卜日耳曼史詩級全能鋒霸無敵神鋒肥鳩[/img]

屌 句野原來唔會收埋

留名

高美斯回歸尤如簽下強援

因為最後果句負評左了

買聖拉

隊短不如翻出黎

幾時真係買人

光復香港之後

由上面兩個回覆我地知道
高美斯唔係史特加神鋒而係拜仁傳奇神鋒

真

呢個真係

Ching咪迫人貼翻肥鳩啲失機啦⋯⋯

我有幸睇live見證依球回味無窮

傳買巴黎隻thomas meunier

怪唔知得史特加10年代最佳11人冇高美斯

因為係千禧年代最佳11人

唔好意思爆閘一問想請教一下各位巴打如果想買下個月主場對紅牛 係咪得番黃牛飛買 而黃牛飛除咗viagogo同 stubhub仲會唔會有其他選擇 謝謝

官網？但好似要會員費？

官網睇過要做咗member先買得 但未做member前連有冇位都唔知

屌你老母呀

利記好似出到億嚟搶hav

嘩，原來之前話紐布嚟有15場踢，紐亞係極度反對

仲好似有機會去祖

6可能係今個夏天走

如果6走咗咁邊個派牌好

10

泡菜

Leroy Sané has promised to join Bayern, contrary to reports coming from England (Metro) that he is having second thoughts [@cfbayern]

歷史宇宙最強神鋒馬里奧高美斯呢個係無可否認既事實

Ching 心水清

前提要買咗先

硬係覺得佢唔係技術型

冇咗高美斯 拜仁係咁先

系

夏蘭特勁撚到

第一腳就入痴線

3:3

睇佢精華都係等波餵啲人

但佢咁高大踢法又唔算柱躉

根本多仔有個target 成隊生好多

冇咗Delaney中場差咗啲 唔夠硬淨

真係好中意白蘭特 點解拜狗唔撚買

4:2 debut 入兩粒

孤寒

佢好撚平咋喎 個陣有個解約金10幾m咋

德甲唔免簽=貴

Pavard都30幾m啦

Hat trick...

Halaand Hat trick
獌係咪要揼心

第一同第三球都有功架

JB17/JM8/BP5 : 我不打了

佢踢法真係有啲似利雲

佢走嗰位好靚

啱呀
夠買夏蘭特加白蘭特

Lukas mai

Flick國家打比出佢再算

白蘭特條友咩位都踢得
法蛇手下好似左右翼攻中中中前鋒都踢過 好撚癲

抵撚到

佢依家打cm派牌幾好用
拜太多哩類人不過

佢啱洗過古天奴好多
連遠射都有

甘聽日停賽

辛尼轉經理人

無人睇？

咁撚閪有咩講啫

後備都唔夠人坐

死拜狗都唔買人

沙歷：我們很難在冬季得到真正補強，因為已經很強了

拜仁慕尼黑體育主管沙歷咸美錫日前再次被問及冬季轉會的問題。

沙歷說道：「冬季轉會很難，因為球會不會在這個時候賣掉他們的好球員，補強也很困難，因為我們已經有很強的球員了，我們有一支出色的隊伍，板凳上有出色的年輕球員，隨著傷員回歸，事情在未來幾週會越來越好的。」

關於巴黎後衛蒙尼亞，沙歷表示：「請理解我不會對和其他球隊有合同的球員發表評論，我不談傳聞。」

所以輸埋佢唔好煩啦

古乜撚嘢角球嚟

古仔好唔掂

18今場好似冇乜用

保定今場正常返

反而佩利錫ok

冇快翼好似差咁啲

今季借啲人都唔撚掂，拜狗認轉借會窗操作失敗算鳩數啦

14唔撚夠快，10係因為個打法唔啱拜，佢同6撞撞地，又唔夠快打翼

對面lukebakio快撚到

俾加拿大仔封死曬wor

梅今場都好唔撚掂

主攻唔係主攻
防反唔係防反
唔知踢緊乜撚

今場都冇諗過打快,上半場有好多機會可以打反都冇打到

好悶

古好撚廢
返疤做人球算啦

根本今場唔可以靠兩翼進攻，要猜入去唔可以橫傳

食完飯返緊屋企用手機睇
睇到恰著咗

成場進攻都係415，前面5個等長傳，中間得一個6派牌，又冇人幫

爭啲燈到assist

14係今場進攻最有威脅個個，就知今場係閪波

終於入

燈

梅拿Goal

拜迷燈力無比

保定終於生性

佢次次都係成場冇咩表現但又入撚到

梅

14set得靚嘅，梅都走得靚

其實真係古同梅換位打好過

佢既功勞唔可以剩係睇表面
拜d前場緊迫係要梅拿lead住先有效

屌咁都吹走

喺人地手撞走嘅

甩手都吹 on9

頂落隻手到
又真係好灰色

睇得咁快都冇咩爭議啦

撞落個波到 又唔係撞落佢個人到咁甩手

哥開始做到佢個b2b role

好彩保同6今場生性啲防守好好多

又係14 set ball

14今場好撚fit

咁都睇到拉手

球證mvp

哥利斯卡關鍵先生

T6 靚到

哥+甘既中場線幾勁既

6翻嚟啦

奇哥黑晒口面

可以放返泡菜落右閘

幾時先換人？

6今場踢得好撚好狀態搵翻，希望佢唔好走

Ching燈撚到癲

我覺得佢今場啲態度好撚差其實

有甘咩

btw如果場場都係咁就好

打大戰都係支持翻甘+哥
條友真係唔穩定

講技術真係無可取代

之前試過啦 佢兩個加埋防守力有保證

踢得幾好喎

淨係睇咗下半場

6啲落腳都好準唔差，但要有態

又換達查古

有時見佢自己禁區都要扭真係有啲驚

冇態傳腳波都唔掂

下半場係好咗好多嘅咁真係

杜其實都唔差

但佢啲後場過人再派牌係絕招嚟

佩利錫9射

啱，同埋今季真係迷失咗成個上半季

中柱慘

佢今場踢得咁好都冇一球波入，比佢啦

巴打你都好delay吓

咁先破到密集
大腳清又比人焗過

球證今日係咁派牌

p14好波

梅又助攻

屌今場明明閪波嚟做乜撚嘢

14下下頂贏cls

btw對面個龍有啲廢

Ching上半場一句閪波就燈到咁

紐亞救得靚

佢今場啲頭鎚好癲，又可以有時power heading又有時set得好靚

神救

所以點解佢唔滿意紐布有15場踢

唔想紐布迫走你

終於有得睇Cuisance

我以後唔撚睇上半場算冇一場上半場係好波嚟

竟然換雞比

打熱狗

本身可以出，不過驚冇態冇出

熱狗個場唔係都係下半場好波咩

牙甘世界波喎

15場應該要讓下既

15場比紐布但烏一場都冇得踢

得呢球，下半場都仲係好睇啲，屌住嚟打

其實可以遲一兩年買不過應該仲貴啲，呢啲時候真係冇計，一定要有一個犧牲

4分差

覺得紐布有啲on9 簽三年約放翻個20m到既 release clause 我唔信拜仁會唔買囉 依家坐半季雪櫃 嚟到紐亞仲係top fit對佢生涯一定難行

How c dajaku

史特加青訓天才
你話呢

15場德國盃+幾場對下游都無咗啦屌有時都唔明紐亞德國隊又係咁，理性講，咪屌我住先，達史呢幾年嘅表現係真係好過紐亞，值得更多正選

咁達史呢幾年真係多左國家隊上陣喎

題外話Cuisance都幾搏下 甩咗波真係死追翻

14做mon仲要10/10

無翼真係爭好遠
右邊梅拿下下都係比返柏華特
傳中又唔到位

有無巴打有玩手機pes
今期有feature拜仁抽

開番隻game先

隻利雲好撚好j
但係抽唔到牙甘

抽到5，9，32

激氣啊
俾咗2隻9我

屌我抽兩次都係雞比我已經有3隻

拜決定唔買perisic

正常，老，打翼硬爆唔到，再講左腳仔夏天又買辛尼，預咗

btw睇完琴晚個場對佢有少少改觀

咁其實佢都有幾場好波既
作為後備係高質既
不過做唔到主力就無謂嘥20M落去

21會唔會踢唔切歐聯琴晚都未出

正常

不過依家個球壇20m唔係啲咩錢

我覺得唔買最主要係因為要買辛尼，再留錢睇下爭邊個

希望唔好錯過havertz 雖然今季有啲回落

但我覺得佢真係有class又進攻多面手 基本功穩陣同埋有咁上下速度 唔買古入佢我係支持的

唔知原來佢頭槌咁屈

14號我淨係諗到比沙路

但買佢會唔同會6撞如果6唔走，同埋如果真係兩個都買兩個加埋都成2億，拜狗

皇借多隻右閘買唔到，皇要翻

仲有沙比

點會撞，6係打6號位
havertz打10號同翼wor

之前幾季又話會買雲拿，而家巴都出手搶

借到皇馬隻閘半季

好似買添喎

當我廢嘅

租借冇購買選項

冇乜留意哩個
唔知咩料

幾撚快

頭先拜個app出咗官方通知話loan咗個右閘

Odrio?

Yes

FC Bayern Munich have signed Álvaro Odriozola on loan from Spanish record champions Real Madrid until the end of this season. After passing a medical, the 24-year-old right back has signed his contract at Säbener Straße and will begin training with Bayern today.

“Following internal discussions, we agreed to follow the wishes of head coach Hansi Flick in strengthening the defence and decided to go for Álvaro Odriozola. We are delighted about the signing and thank Real Madrid for the friendly and cooperative talks,” said Bayern Munich chairman Karl-Heinz Rummenigge.

Sporting director Hasan Salihamidžić said: “We are convinced Alvaro Odriozola will help our team with his qualities. I am very happy we’ve found a full-back like him.”

Odriozola joined Madrid in the summer of 2018 from his hometown club Real Sociedad and won the FIFA Club World Cup with 'Los Blancos' in his first season. He has made four appearances for the Spanish national team and scored one goal.

幫賤種練兵

其實我覺得佢都ok
係慢少少 不至於好差
但呢度好似好多人對佢麻麻

我覺得借得俾我地就預咗會放

有better choices
不了

我覺得佢同啲攻擊球員唔夾
成日比身前身後 應比走去射 muller lewan一場硬有幾次對住佢攤手抱怨
要球味不如要佢同鄉rebic 今季係A米沉到 應該唔貴

啱啱絕殺救米蘭

CHING就係better choice

漢老當時講過rebic技術層面唔夠班

大家覺得杜11有冇機會翻嚟

係多哈集訓嗰陣費同幾位球員討論過而家拜個陣容，幾位都覺得帶杜11翻嚟係可以提升拜嘅實力

Olic

我自己生日快樂

聽日雙紐之戰

紐布坐看台

祝咁多位手足新年快樂 身體健康

haland

第二球cls

Leipzig簽Dani Olmo

45M

法福個toure射世界波

古轉金，個陣其他同上場一樣

新援有後備

Mainz打開紀錄果球都係screamer

Kostic

好似話有機會比佢後備登場，想睇佢到底有幾快

今場勁到癲 硬爆rb幾次

Werner打陣地戰真係好廢 拜仁唔簽佢係好事

原來fembeck今日死左

差D輸

大大力懲罰呀真係！

對面個龍

會唔會之後死死氣出返nubel

佢唔係停賽咋咩

p14越踢越有

要迷

格衰 迷唔落

有越位咩
不過呢球似翻以前波追人梅拿

角度問題，應該越左少少

越左半吋都無

好似冇越喎

波追人始祖

VAR年代冇計

膊頭

phonzi

仆街Davies唔好傷啊

係應該越咗少少

要叫佢做phonzi

兩翼調位？

加仔

比起英超d體毛越位算好了

個名點嚟

Pavard出波真心廢

跳起左無踢中關節
我諗無事掛

對面個龍真心膠

21歲姐 要經驗既

咁多犯規都唔吹嘅

保定係咪回勇

屌我條link lag好多分鐘

利雲

又越咗

又炸

但官方app彈咗2-0

btw柏華呢下交得幾靚拜迷又燈

咪登

真係唔覺
係leon拎得靚

起碼過到頭先

梅拿

我梅

終於冇越呀梅靚走位再現

Leon梅拿生哂

熟悉既梅拿

梅走得好撚靚

Goretzka打攻中走位幾好

明明上場同今場個陣一樣咁制，上場就閪波

無越啦今次

leon+甘係有加成

梅銷魂走位

德國隊buff

借將泥講真係唔差

哥利茲卡

Leon世界波

鏟草⋯⋯

哥

哥25

快手簽埋Havertz sane

唔係草緊法國buff㗎咩

離開04既 有比錢冇比錢都可能全部都不歡而散

倒戈剷草

主場嘛

睇嚟新右閘有機會上

德法聯軍

咁係射得幾靚嘅

瘋狂出波屈舒拔高波啦

今場好似有翻啲啲皇者氣息咁

Thiago連續兩場

利雲好撚靚

吸得好又無私

雖然我覺得佢想自己嚟

Flick啲波真係每場都好好睇 就算輸波都係狂攻

邊夠夏蘭特嚟

差啲

大炒死敵

好想睇雞比同高文回歸

如果有埋辛尼真係不得了

高文幾時先出得返？

件夏撚十分鐘入一球 踢正選應該入到9球

耐過雞比，岩岩先可以做翻啲基本訓練，好似係

唔同嘅，後備入嚟可以屈少少速

保

廣告牌，拜年的仁

Okay咁打8折入7球

拜仁係咪話唔買coutinho?

雞比

好似未決定，不過都預唔買

哥助攻助守真係好j

贏緊4球但換人係換古，雞比

要比雞比上翻力

雞比要比佢拎翻個態

你諗下對面幾大陰影

加拿大仔真係好快 頭先係中場同leon平排 到個波轉去邊條佢即刻跑到個去邊線幫波

04隊形散哂啦

利雲呢排啲finishing

Tolisso

冇新閘睇

我杜

啲55波對住Davies好難然

雞髀都係狀態麻麻

對佢可能64/73呢

啱啱修癒復出算係咁啦

紐亞去柯個屎再返泥應該都無事

幫對面守好過啦話哂舊東家

加仔快撚到阿拉巴都拍手

交換龍會唔會贏唔到

計og定雞比

feel bad for schubert

對面個龍好撚慘今場做咗罪人

對面個新仔有幾大陰影

個龍好神經刀好幾下好反應但一頭一尾蝦碌

U19第一次上場

應該憎撚死拜

下半場一開波果陣都仲好FIT

佢對傳中波真係未夠經驗 但正面撲波反應夠快唔差的

紐布：miss me?

差一分

敢唔敢雪紐布

已經睇到唔再surprise
因為場場都係靠佢鳩跑同身位壓制人

牙梅呢球大師兄返黎喇

但佢唔係淨係得身體質素既
我覺得真係有正選料出波都唔差

賽前有流出話flick督住班球員練斬波
唔係咁樣針住來打掛

空間製造者

上半場已經睇到佢crossing應對麻麻
希望唔好一下打沉佢信心啦

p14幾下出波就出界佢都照拍落去

S04冇人察覺佢走位
到見到嗰時已經太遲

Goretzka果球靚撚到

Btw依家譚唔睇德甲嘅老豆都期待緊拜多大戰 佢想睇Håland屌打我保

保守翻高大嘅前鋒唔差的

牙拉返左慕尼黑

但貌似佢係攝位攝得好快既大隻佬

原來今季拜狗入咗55球平咗入球紀錄

幾時買多個人

夏蘭特除咗樣衰之外真係世界級
我諗sule+alaba先頂到
不過我拜一日沙利揸旗都唔會買到呢啲級數

高比RIP

rip

其實到而家都唔敢相信

不了

勁到癲

同c朗銅像撞樣

原來當年漢堡降班降到要出動防暴隊

傳買馬體翼利馬

買辛尼好過啦

撚簽到咩
同埋利馬都係玻璃腳
唔明點解要簽
簽馬蹄中場嗰隻thomas好過啦

Saul得唔得
對住哥狗拜撚狗咁撚

Thomas勁好撚多依家
條友搶波推波遠射死球都有 好撚癲

大黑腸

仲要係拜迷年年嘅願望-硬淨防中

買返之前個韓國仔？

番去2隊
著11號

同時放走左kow 同Derrick koehn去威廉二世

泡菜仲有十年廿年打發住夢先

又打交

柏林幾時咁有錢
嗰頭簽完tousart呢頭簽piatek
下季好睇

piatek
過幾屈接利雲班有冇得諗
定大家想Arp zz上位多啲

Arp la
支持本土
btw 哥同保又出ig post fd晒咁

ZZ
有高度有速度，操大隻d應該好撚勁

Can去多仔
會唔會好似卻狗咁對親拜就上晒電

垃圾拜結果乜柒都買唔到

Odriozola

係無計劃過要買，搞清楚翻

借嚟擺下架渣

你啱呀清

借完唔買大法

哈化買左RB CUNHA

隻隻拜睇中啲右閘都唔撚賣唯有借啲二線

轉會窗幾時完？

完咗啦

個陣同上場一樣

呢個陣踢歐聯

真係衰係中堅位到

車對李城兩球都角球頂贏入

希望魯迪加踢國家隊keep到

柏華：我出波差？

柏華出波進步左好多

好撚靚btw

成個進攻5腳波搞掂

今場踢得幾好

梅真係翻生哂

對面中下游好似

之前對中下游都有閪波

對面個防守做乜鳩 放生牙梅

btw 6兩球都好撚大功勞，佢啲分波

有無人有link
睇開嗰條今日唔知做咩死咗

T6

又係梅式入球

6真係都翻哂嚟

今日6好撚勁

牙提突破力翻哂嚟

Thiago呢球好癲

連續三場入波

14好靜

左路基本上0攻勢

牙梅去踢奧運應該都成事掛
唔知鼻屎會唔會執返佢

30分鐘轉戰術

條友嬲到教練手都唔拍

哥利斯卡同梅拿好夾 瘋狂前插

又輸角球

冇快翼依家有啲老鼠拉龜

轉會係唔係完左

完咗了

雞比出啦

哥利斯卡食牌

點解

Mainz成隊mma咁

蜜蜂嬴到5球

P14睇住嚟射都俾人block

屌,差D俾人入

t6 險過剃頭

利雲好撚慘，今日係咁走空都冇人餵

6今日真係好撚好波

cls舉腳過高啦

保定咁樣俾人cup

加仔啲出波要練一練

柏華

柏華：i believe i can fly~~~~

屌

大家都好想入波

cls 對面下下都係踢腳

德甲熱狗

又係個白頭仔頂贏

阿保真係炸彈嚟

我覺得佢呢幾場已經好咗好多

對手相對弱
對強隊應該俾人針對弱點攻

下攔真係勁到

仆街讓兩球開唔到

終於上翻第一，雖然rb踢少場

今日古同P14廢到 係咁妹波 普通一腳傳波都可以傳失

雞比都未搵翻個態咁

冇波到 中場係咁斷波 古狗今日啲分邊

有球比雞比幾靚，可惜差啲先接到

不過算啦，借將啫

坐幾粒鐘榜首

有冇人睇rb

佢個class咁都咁海鮮接受唔到

加柏領先

0:2痴線

2:0

Upamecano前一分鐘先救咗球單刀 轉個頭第二個就派膠

冇咗demme rb好似未贏過

講真去咗巴之後仲係嗰嗰class咩今季真係除咗帽個場係carry咗拜之外冇一場亮眼，但想佢起飛留拜，因為古一招太似Robben’s road

買斷價咁高⋯身價又起勢咁跌
唔係咁化算

辛尼想要多啲人工，同時可能會同巴皇傾傾，有機會唔嚟如果拜唔比多啲錢佢

我寧願佢唔嚟，咁撚大牌

Joachim Löw open to Thomas Müller and Mats Hummels Euro 2020 recalls
Last March, Joachim Löw stunned most of the football world when he announced that Jérôme Boateng, Thomas Müller, and Mats Hummels no longer had a future with the Germany national team.

Löw’s original aim was to build a younger squad, which left the trio of German veterans shocked and appalled, thinking they still had many fantastic years to offer.

Since then, Löw has stuck to his guns but it’s been impossible to ignore the statistics Müller has put up this season.

The 30-year-old has contributed five goals and 12 assists in 20 Bundesliga matches while Hummels has looked strong as Borussia Dortmund’s first-choice centre-back.

Now Löw is considering going back on his word.

“I still know what they can do and both are having strong performances this season,” he told Bild.

“I can rely on them as a possible option if we had problems shortly before the European Championships. But it is now too early to answer questions that have not yet been asked.”

The German national team will next be in action on 26 March when they travel to face Spain. Five days later, they will return to host Italy at the Max-Morlock-Stadion in Nürnberg.

TLDR: 牙梅同武士仲有機會踢Euro

揀佢我今次一定印梅拿

不過鼻屎佬根本唔識用佢 14之後除咗有場friendly對西班牙入世界波之後梅拿都冇乜表現

國腳唔揀梅都仲可以話有其他選擇，中堅選擇有幾多好過Hummels就算佢離開左拜都係咁話

14比新仔鏟冧，休一個月

Karl-Heinz Rummenigge says Pep Guardiola nearly tried Manuel Neuer in midfield: "After we won the Bundesliga, Pep had the idea of starting Manuel Neuer in midfield for a game. He was very serious about it. It took me a lot of effort to convince him not to do it, as it might have looked a bit arrogant towards the opponent."

想睇一場

難得14呢幾場都唔錯

兩場歐都可能踢唔到喎咁搞

點解德盃都咁撚夜先踢

依set Lego啲人只係三年啫已經冇晒咁滯

個陣成千蚊買曬成set

點解每次公海啲po提到所有德甲球會都係會變咗盲屌拜仁

有道理都唔介意但大部分講既野都係錯
乜野為咗2r兩條廢老放棄哥斯達 拜仁a米化 列貝利係拜仁尾個幾年人都過唔到

21今晚可能復出到，好撚想睇但好閪夜

辛尼標價：9500萬歐

大家覺得值唔值。同埋想知買咗佢，雞比同高文係咪一定要走一個

兩個都玻璃
同雞髀可塑性高啲 濕尻陣既ss/cf都打到
應該唔會走既

Btw買支那斯高有冇得諗（冇肺炎既話）
仲有半季係馬體睇睇版睇吓有冇回塘

但係我鐘意高文多啲我覺得如果2揀1拜會揀雞比

高文岩岩轉agent

你睇你呢個comment
佢地會無視哂所有德甲內部轉會
係度插鳩拜仁

上transfermarkt睇完野先出聲啦Mon po狗

咁會點

串錯字呀師傅

哈化洗完115M大手買人但係無進步過
點解要搵奇哥做教頭，連stark都雪真係cls

無事既，份約23完而且拜仁講明點都唔會放
轉agent姐之前利雲咪又係轉大牌agent，都無走啦

邊度

多人挖掘機無人講

多仔

咁我覺得如果人地反拜就拉埋多同講rb就變盲反拜仁都唔係咁好

同埋德甲生態文化就係咁架啦

A米化係我鳩up的

Ching你自己身價都40m買翻嚟啦

自膠sorry師傅

今晚場波咁夜真係好難頂

但又想睇

Home office 可以睇

都係冇新仔睇

樓豬德盃都冇得出

have link?

All in 左利華
雙贏

想睇Lucas 多啲

買咗和但最尾個腳但個𡃁仔飛機

撚有越位

保定

一來一往

又爆

Muller fit到

以為梅 原來又烏龍

好有態

兩球og

梅拿重生

托靚波

Davies好撚勁

muller fit 撚到

梅拿全面翻生

cls

阿拉巴助攻勁撚到

佢同davies輪住上

Davies比人過完都包得翻

古打左幾好

保定break dance

利雲

又係梅拿策動

睇嚟拜仁唔使換教練都得

原來梅第一球係og

不過睇得出佢番左黎了

係咁平安鐘

以為zz又即刻嚟料

即刻收皮

zz又差D入波

Neuer Pavard

派膠

做乜係咁派膠

O2第一腳出波衰過pavard

上盤又開唔到

都仲要輸多粒

無左muller成隊即刻收皮

終於完場

cls場波

最後要禁平安鐘

揸住3球都可以平安鐘

一個出波永遠入唔到禁區
另一個直情出到去對面邊線

古好似比主場球迷噓

下帕華出波好咗好多啦喎
又盲反

明明助攻左幾球

睇youtube聖山好似係法國踢得唔錯

新仔嚟係做柏華後備，柏華有傷有剩嗰陣先會上場，啫係今季右閘都係柏華踢，踢歐會唔會奶嘢

tolisso到底仲留唔留得低

牙山不嬲勁

保定同哥利斯卡又扮fd

佢哋有嘈過咩

之前training打交

係都佢本人想走先
講真其實需要佢做後備

啱，6走咗就到佢發圍，睇咗佢一兩場踢法都類似咁好似

算啦往事啫，而家和和氣氣咪好

btw我反而想睇甘同保而家點佢地個半場頂撞我仲歷歷在目

個Retro collection幾靚

件Track suit jacket唔錯 但連埋褲好似晨運阿伯 又冇得單買

條褲真係
保定都carry唔到

連hoodie幾出色 但50歐

咪撚放thiago

一早講過我都預咗佢會走，雖然好冧佢

Partnership with VARTA AG

想PARTNER WITH CHING

啫係個T。。。下年波衫會冇

陳仔靚到。。。

兩球都拜青訓入

呢場波好睇

Can子
1860同拜仁青訓入哂全部波

Ching

Havertz撞柱

其實volland幾撚勁 點解冇人買

呢頭唔入果邊輸埋

右閘助攻左閘

利隻Weiser.舊時係咪踢拜

Yes 助攻過小豬的

舜文一場波要抽幾多次林奠水

黃興柱收嗲俾佢solo好過啦

Volland今季個態真係值得入國家隊

Peter蛇聽咗咁撚多年都係唔知佢噏乜鳩 有線到Fox都係咁

諗起上次bailey對拜仁食春藥咁

即刻嚟料

Havertz交得咁靚

4:3

佢真心有料

呢場波好睇到

抵捱眼瞓

會唔會4:4

唔出奇 多仔會反cup我都信

timo有時都唔係幾穩定

真心覺得佢值得入翻國家隊

muller hummels都係

呢場波cls早知買大

下一隊入球入多仔

古沙退化哂

原來多今季失咗30球

Agger

兩盒thanks

榜首大戰

諗緊今晚睇唔睇好

都嚟到12點，唔係唔睇呀？

聽日仲要返工

榜首大戰，聽日返工都要睇

都係，呢場好重要，仲要多仔咁啱又失三分

睇完哭波喪點翻工牙

吓，21到而家都仲未踢得，當佢下場出都係得翻兩場夾，會唔會唔掂

一好翻就放正選其他人好易會唔服

但歐冇佢掂咩

其實21同蘇利傷係間接做就Phonzi上位
因禍得福

車仔而家廢到仆街

對完拜狗咪起機囉

Any link ?

次次打牛牛都好撚驚
仲驚過多仔

路維係坐上客

加仔快到

我都嚇親,CLS

佢第2快邊個第1快?

新仔好似

Home Office 唔怕睇夜啲

聽朝繼續做狗

加仔同雞比扭撚哂條左路

同以前比今日推進好好多

6真係翻撚哂嚟，好開心

盃打04

呢幾野彈得靚到

感覺防守仲穩過alaba 係進攻未夠

栢華真係放題
一見去到半場硬係覺得佢畀人打反擊

諷刺嘅係佢本身打翼不過係唔同嘅，但我諗中堅好翻加仔就落翻去二隊踢

Home Office 其實同24/7冇分別

戰術需要啫

望吓加仔泡菜有上有落
佢一上就唔會返得切

屌我寧願加仔自己射

真係好想睇下neuer打下中前場

加仔勁到 可惜冇人接應

梅拿+柏華進攻性太差

有啲想睇奧迪奧蘇拿
FM妖人

雙閘齊飛

所以想睇成自己射埋

我都係，好似真係好快

甘今日啲比波

Pavard今日好唔掂 一俾人迫就交失

6同22呢個配合

6真係唔撚放得

佢搭雞比還好
佢搭梅硬係有啲問題

兩個都冇速度冇對抗冇技術
之間又冇默契

上幾場都冇出事 因為人地縮係後面梅拿拉入做到空間俾pavard上去助攻

但今日rb特登加強迫佢 知佢用波差 下下一拎波就拍落佢到

梅其實技術幾好⋯⋯只係冇過人但佢cool波穩

應該話盤扭先啱

保回勇

仲有個頭

梅同柏華個球幾好呀

得一球 早幾場p5好多機會出波

紐亞

今場迫得太勁，佢兩個都冇咩速度好難突破右路

加仔閘波都幾勁

加仔拉衫都唔跌

拉衫都停唔到

真係進步咗

佢今季已經勁過聖班同聖拉兩個加埋

雞比呢球都幾過份

我懷疑加仔d進攻意識仲好過高文

呢下

咁又唔係
兩但都係屈速
高文盤扭技術同出波勁好多

Positioning 100

屌雞比唔夠隻黑鬼跑

I mean佢傳波同走位

對面個Uxxxxxx真係幾勁下

踢閘同踢翼唔同嘅，好難一樣

對面個黑鬼

不過加仔出波真係可以改善

之前唔知邊到有講過我地想買

我意思係佢兩個都係跑得快冇話意識特別好

鳩層mark實咗對面5號好耐
傳夏天60M買

摸lin佬

黑鬼成座山咁樣

全歐洲都搶
上個夏天傳得最勁係阿仙奴都係咁上下標價 但阿狗唔肯比

60M買佢
再30M買埋阿積士個美國右閘

辛尼同havertz呢

100m轟埋落sane到啦
Perisic一定唔會買都要買翼

保今日救咗我拜幾次

買翼好過

Davies熱血到

我係阿狗望到自己對中堅咁柒就唔會省呢筆錢啦

對面禁區長期6條友痴撚線

但佢太玻璃 我係阿狗都唔敢all in既

雲拿入去打人，成場波都好不滿

辛尼大機會簽唔成
havertz鳩層唔會肯俾130M，我估去蜊

werner成日惱屌自己友

屌之前啲閪波就有波入，今場踢得咁撚好0入球

辛尼係因為人工問題啫，睇下拜肯唔肯比高啲

Timo由世盃到依家都係好中意越位

冇追轉會新聞 點解辛尼單野有攣數

因為條友打陣地真係廢 唯一殺著就係反越位屈速

黐線場波個節奏快到， 兩邊好似半場當全場咁踢

對面靠打反擊

希望今個夏天國家隊見到volland打正選中鋒取代timo

442

agent都轉咗
好似要等四月先再由頭傾過

辛尼想要多啲人工好似係

sane好似轉左經理人 原本話想winter黎 拜唔肯
依家好似人工傾唔掂

希望揀返梅就真

今次踢唔到應該無下次㗎啦

442哂咗雞比同辛尼

要打反擊真係靠兩翼算啦 講技術同速度timo都比唔上佢兩個

梅拿歐國盃魔咒點先破到

雞比同辛尼加埋都冇今季timo咁癲啦

上半場平平穩穏，希望可以頂到完埸

Volland好野黎

一日鼻屎佬
一日都唔會有禾蘭特

brandt goretzka sane gnarby werner volland havertz
爭崩頭
muller都幾難入得返

有冇人諗住睇埋米蘭打吡先訓

平安鐘

屌你差啲輸

AC太廢

Sabitzer

哥一早比雞比可能仲大機會

古天樂係拜仁都冇正選打

下半場三個機會對面

3分鐘要已經要禁平安鐘

利雲呢下幾靚

撳爆平安鐘
好彩阿拉巴 guard 到

下半場唔係幾撚掂

出到嚟做乜鳩，傳波唔到位默契又冇哂

越位

越位先喎明明

12碼！！！！！

個轉身幾靚

吓，黑哨咩

好過黑人啦 到時又俾人反

真係越位嘅

我未到咁快我以為照比12碼

我覺得哥以換哥

換新仔上嚟啦

Pavard

換古仔

雞比傷完隱形咁款

冇人爆到

但佢今日好勤力，好似唔錫力咁跑

好鍾意次次都有十幾個白衣人扮T Mobile個logo

屌我以為換哥

掛住佩利錫

不過睇得出雞比慢咗，冇咩氣

唔換得哥啦 中場要制高

thiago今場都麻麻 牙杜入黎未

有冇可能打包klosteemann同Uxxxx

上半場好fit喎

Timo

timo係咪為過黎鋪路

Volland>>>Werner fced

添姆雲拿好波到呢

加仔完勝

對面隻5號真係幾好波

佢交失好多腳

柏華再咁放題
牙保實出事

尋日做支點勁到仆街

雲拿做乜鳩

Timo真係好廢

屌下半場係咁失波

muller今日好靜 比人睇實晒

換保/柏入杜 泡菜打右閘啦

我想睇新仔

21出來了

拿高士文部署真係幾好 下半場啲反擊

兩個矮中堅

對面打反，唔係陣地，差唔多

對面換Poulsen就仆街

Davies 打閘打到入小禁區射門

我都係咁話 反擊要保定無咩用
只要中間兩個包好少少

對面有高佬咩

當年安76時代牙甘都係咁

古其實好難有表現，佢一拎波個個預佢落底就企哂係中間，佢又cut唔到入去古一招，得翻一個選擇

件shick都高 仲有後備poulsen

費而家係博一舖

牙甘今場都交失好多球

21呢下包

今場中場得6有表現

係

打出身價

好似越咗隻腳趾

對面隻5真係好撚大份

21踢到左閘咁

下半場完全無攻過

古狗

成場平安鐘

換返走古啦

冇快翼，但又下下都長傳，踢條撚？

原來coman有後備

換拿比入古狗真係

下半場都唔知做緊乜

中場成日交失波搞到要長傳

長傳靠muller lewan跑死得人啦

換高文都好，不過應該怕佢傷

其實今年淨低都唔出佢我都覺得無所謂

寧願將a27擺返咗，加仔打翼好過

冇人用

一係就推翻alaba左閘推加仔上翼啦

唔得，後面唔夠快

牙哥

佢真係頭好過腳

會換杜定高文

換翼出波好過啦

畀返條右路泡菜啦

古狗係有一兩場好波既 但咁飄忽點信任你

換新仔同梅撞牆爆上去出波好過啦

我都覺佢有時應該翻去閘

但係好似佢本身prefer中場

借將啫唔緊要

落咗order啦明顯

對面個Angelino都踢得幾好 迫到pavard一楝都冇

佢真係飄忽得太誇張

廢力克個352陣完全做唔到上去

佢嗰人工其實最尾借一年都好似好貴

中場造唔到波，點傳都傳唔上

換高文

佢嗰高波

以為換梅添

得翻6做到上去

古打邊真係唔掂

畀巴塞廢咗佢武功

muller比少少信心射埋啦應該

高文第一下就有料到

好小看德甲，javi傷左？

古狗每一場洗咗拜狗65萬歐羅

冇氣啦佢

佢右腳拎左腳傳算係咁

yes

上半場拎唔到一粒真係好撚蝕

呢球牙甘

柏華其實唔飛都到

幾靚個戰術

其實今年德甲都係bayern拿，其他隊太唔stable

依個陣4213/4143會好啲其實

牙甘

古入嚟有咩做過

佢負責帶失波

好勤力抵讚

波皮都掂唔過5次

晒撚咗兩粒鐘睇場閪波

兩隊一隊一半場好波，算係咁啦

幾好睇rb守得幾好

啲閪波都叫有波入，上半場咁撚好都冇球入

有野timo 炒粉，呢條友係咪吹大左？

唔閪啦其實幾好睇

今場唔洗輸真係好彩

今季輸德甲未必係壞事 贏咗我真係驚唔重金買人

對面啲埋門仲易仲大威脅啲

下半場瞓著濟

我覺得和波合理 兩邊都有miss big chances

真係合理 中場係咁交失波 唔輸算係咁

我地今晚

如果攻力再係咁，得正選有用後備啲都廢，踢車輸撚硬

下場應該會出翻高文同盧卡斯正選

咁加仔咪要後備

後防 戴靴阿柏
牙保後備

幸福煩惱

有機會係alaba+lucas雙中堅
希望新仔多啲機會 咁就煩少個右閘出波問題

究竟arp今季仲會唔會見到佢

打高波輸撚硬

唔會啦除非利雲傷

講緊後備席

其實又唔係話好差
但梅拿拉邊冇左突破，仲要唔係甘打後閘真係

rebic 1:0

真係冇人睇

有睇，但冇講啫

梅拿打翼除咗後傳俾帕華仲做過d咩
點解flick唔用佢踢中間
r撚爆頭
同埋雞比咁落去應該正選位都無埋

利物浦「埃及文明」鋒線穆罕默德沙拿、沙迪奧文尼、羅拔圖法明奴無堅不摧，但呢個夢幻組合面臨拆夥，英國《太陽報》爆料，指德甲豪門拜仁慕尼黑提出今夏用7500萬鎊(約7.5億港元)收購羅拔圖法明奴，接替即將32歲嘅射手羅拔利雲度夫斯基。
拜仁慕尼黑近年喺德甲優勢減弱，喺周一(10日)凌晨榜首大戰，主場僅同RB萊比錫打和0:0，繼續領先RB萊比錫1分。會方為延續霸業，已為下季組軍做準備，除咗力斟曼城24歲翼鋒利萊辛尼之外，依家想簽埋28歲嘅羅拔圖法明奴，打造一條更有活力新鋒線。
雖然羅拔圖法明奴唔似羅拔利雲度夫斯基係高產射手，但據悉拜仁高層好欣賞佢技術全面，屬於當今球壇最優秀進攻球員之一，而且呢位巴西國腳曾於2010至15年效力賀芬咸5季，對德甲非常熟悉，絕對冇適應問題，可以即食。
事實上，拜仁另一個收購目標利萊辛尼之前效力史浩克04，本身又係德國國腳，可見拜仁買人方針，好重視德甲經驗，所以願意付出7500萬鎊(約7.5億港元)搶購羅拔圖法明奴。
羅拔圖法明奴已經效力利物浦5季，捧過歐聯冠軍，如果今季贏埋英超冠軍，或者會考慮尋求新挑戰都唔奇。

前兩年都傳過話頂利雲啦，而家又咪利雲一夫當關咁

btw英超去德甲係挑戰咩

奇連士文走人

課金買咗咁多人唔玩

上任有冇兩個月

佢自己走定被炒?

自己走
話無Support

佢咩職位

古仔想留係我拜

拜又想用75m簽費，今個夏天諗住大洗

睇漏原來假狗

太陽報都拎嚟講

大家覺得幾多錢先接受到佢留係拜

突發：加仔受傷歐點撚樣算，好完21又傷個加仔

躝啦都唔啱踢

16強被車撞好出奇咩

matchday搭地鐵去安聯個場面好壯觀

好葡萄

身為拜迷點都要去朝一次聖

原來曼係一月提出借杜比拜拒絕咗

主場個experience真係好正
入波嗰下

去睇奧迪盃都好爽想像唔到睇德甲歐聯會點

加仔好似冇事今日都有練波好彩

我上年10月去，撞唔啱主場賽期，好L sad

都入到去買到嘢？

同樣上年十月去，睇住隊波主場輸俾賀記

入到呀

你都好吖，起碼睇到... 你當時點買飛？

前提係你見到官網system仲有飛剩

難唔難買？ 啲飛寄嚟香港？

上次個導賞團阿姐叫我哋買黃牛😂 佢話啲飛幾個月前就賣晒

電子飛，要print
要預早d買，同埋通常對勁隊應該好難買到

上viagogo睇啦

今晚鋪相

哥師又比人逼害

辛尼

通常得歐聯係夜波

歧視？

好想睇場5點幾開波，個外圍未著燈，完場夜晚個殼著燈，咁就可以睇哂兩個mode

見到好葡萄，感覺唔係match day抵去啲咁如果唔係想見星

同一場

等咗幾耐

10幾分鐘

又係桂神...

無L21...

利雲cls